有無人做緊KFC?

想問個黄金新地幾時完?